科興同biontech算唔算全球最垃圾同最好既疫苗？

科興唔使講 人大5000幾人都係打國藥 第一針接近0保護率
第二針都係得50 一係中一係唔中 支那種自己都係搶國藥

全球保護率最高個幾種就係biontech, 牛津, J&J
另外兩種都因為血栓問題俾芋啲歐美國家停用
唯有biontech最安全 效果又好

香港兩種都有得打 揀打邊隻算唔算係對香港人智力同忠誠既測試？

mRNA仲有Mordena可以揀，但香港冇引入

Covaxin

藍C又話自己大多數又話打科興 , 最後幾果幾萬人打科興.
其實係藍C 俾盡得幾萬人 定係 口裡說科興好 , 但身體卻很誠實

Johnson仲好，一針搞掂，不過香港係唔會用架啦

自由民主既國家先用Moderna

所以呢排香港電台呢期報入院出事既新聞已經無提科興個名

好撚驚軍政府會強制打科興，但我又唔想打疫苗喎

打同唔打先係考你智慧

你睇下袁教授打邊隻已經知

先搞清楚50%單方面吹出嚟

大把藍狗死都唔肯打

美國建議停用強生新冠疫苗，調查罕見血栓病例

單方面？佢自己講50.x 人地國家打完都話50.x